IQ題:「選舉」延後一年半載會變左咩?

係變左2022年「行政長官選舉」啊

比政府捱到去2022年，利用現有選舉委員會既建制班底，
捧第二個人上台做個新形象，消減D民怨，到時先重開立會選舉...